康文署宣布圖書館、運動場等場地 週三起暫停開放

【武漢肺炎】康文署圖書館、運動場及博物館等設施周三起暫停開放

康文署宣布，為配合政府「對公共衞生有重要性的新型傳染病預備及應變計劃」下提升應變級別至緊急及避免市民聚集，以下文康設施將由明日（1月29日）起暫停開放，並取消在有關場地舉行的康樂、體育及文化活動，直至另行通告。

暫停開放的陸上和水上運動設施包括所有體育館、運動場、草地球場、人造草地足球場、網球場、壁球場、草地滾球場、高爾夫球設施、公眾游泳池、泳灘、屯門康樂體育中心、水上活動中心和度假營。文化設施則包括所有博物館、表演場地、公共圖書館及附設之自修室、流動圖書館，以及音樂事務處的音樂中心。

廢老無晒免費娛樂

開香檳🍾️

攬炒！

咁幾時會開番

帶頭罷工

未知要等康文署出通告

照計都唔會一頭半個月又開得到

推

圖書館都

咩都閂 咩都封
就係唔撚封關

等睇考評局推遲埋dse

我保守估計會同復課時間一樣

佢d政策全部自打嘴巴
一邊又話唔嚴重
一邊又整成條邨隔離又閂晒全部呢d設施場地

分明就係已經知道而家疫情來勢洶洶
社區感染一觸即發

而家真係等死feel, 好恐怖

屌我想游水啊

17/2？

準備做隔離營

游乾水啦

抗疫保命
推翻政權

坐底都一個月

蘋果話17/2開
但個時間咪又係鳩吹
嚴重左仲開咩唔通又

復課既話傳播得仲快

咁搞法 每個星期只會咁嚴重
仲要內定左要放人黎醫